蓬佩奧直接叫新型肺炎做“武漢病毒”

美帝好波